[開定推到完場] 阿積士 對 曼聯 II

Glory Glory United Glory Glory United

推

加油

福仔

你地係乜野呀！！！

曼連

普巴

mk食撚屎

差D

差小小

前場如果多一個妹妹就好

嚇撚死

有無試過傳多個十下

平安鐘

Mk就黎守唔住

MK尻撚完未屌你老母

禁哂平安鐘

嚇撚死人

屌
細緊搞咩

半場mk換馬啦
mk再係咁遲早紅

lm

半場換架啦

d傳波

又靠我爆

好撚驚

咩叫輸得未dllm講波佬

唔好俾對面上到力

長傳不得了

入完波摩佬個樣

呢下輸得

仲要捱幾耐

Sosad

知佢搞緊咩就唔係細緊

入一球就守

今日摩佬有無離開過張櫈

Yes 想迷爆
今日勁到

半場贏一球先

摩佬係咪驚到企唔到起身 鏡頭影親都坐喺度

敢？

屌係咁鳩斬上去托柒咩

走啦mk

半場最差真係MK

老豆唔好玩901啦

亂到呢

下下9長傳

守唔緊要, 但要打反擊
但今季d 反擊效率好低下

對面逼搶了

mk咪撚再鳩踢個波

咁快泊大巴

屌你咪撚再長傳

屌你老母入左一球就縮

mk好似港超咁
求撚其踢上前

屌場波愈黎愈西

MK想點

又縮

換mk啦 陣間打少個無謂啦

黑腸

次次反擊 = 俾返個波人

下下放長傳上去但又冇球攞到
做乜鳩

兩隊波喺度鬥廢

hehe殺唔少波

出卡膠打中堅都好過佢

唔多掂喎。。入完波又係咁

走啦MK

屌 出lin重好過mk

阿積士啲人好敢突破
我地下下一腳俾返個波人

當呢場嬴到
咁樣踢下年歐聯咪又係分組賽出局

一開波10分鐘都仲ok
宜家西撚到呢

屌馬仔換mk啦
唔知做咩柒

留名等睇車仔借將入波

港超咁都中箭

呢幾分鐘想點

mk做乜今場咁鳩 下下鳩踢上去

西波到呢

走啦成班垃圾

笑撚死

俾人地一個扭哂

個traore好撚癲

可唔可以唔好亂鳩咁放長波

預左

就快輸

如果係咪都長傳上去, 不如簽返beckham la

曼聯到底斬夠波未

下下都鳩踢

指示黎

點守55分鐘呀屌你
J都嚇甩

Mk 有羊係到就好

Ajax好敢扭 曼無一個敢做

太早入波唔係好事

盲爭d 又戰犯

mk柒少陣得唔撚得

屌你 對面啲大肉腸好似fifa咁

轉右邊啦屌

對面個左腳仔食左春藥

控球跌到兩成未

原來你都係曼

平安鐘ready

踢右邊啦mk唔掂就

開始閪啦屌

mk都已經連西好多場了

積個9號又幾好波

點解唔猜下 要尻縮

不了，我轟

轟個借將好扭得

任人扭

下半場換古華特入黎 扭撚到你地仆街

屌叫夏洛普即刻黎瑞典踢啦屌你

敢扭果件今日鳩到仆街

車青訓

細緊依下都用右腳清...

護好d波先啦

盲

....

馬啦

大米食位

入一球即刻鳩宿

對面9號咁撚勁

mk做乜鳩
成場都鳩踢走個水水

淨係上半場都西左大半場

出埋vds 0封我地都仲得呀

咪撚縮啦仆街

Mk要換。亂斬波 自己唔突破 防守又唔得

查奧爾左路玩死你
Mk咁早有張黃剩係大米點頂

屌mk

查奧爾幾勁
仲要係車仔人

個查奧爾都幾步大力雄

出馬仔爆下 對面隻查奧爾一定無咁惡

咁踢落去肯定劇本反cup

63%傳球成功率

stam 呢

好撚悶

抺殺緊足球

六成成功傳球

MK今日鳩撚到

Mk拖低晒

mk又唔夠撞

MK

63% passing accuracy

古華特扭波 笑撚左

叫親查奧爾啲黑腸都幾爆得

仲諗緊會有邊間大球會睇中

你有本錢做一球超人我唔介意，但你條防線咁撚樣好心入多球先啦

mk

Mk半場走得

63%

車仔下季實回收佢

Mk+大米=放棄左路防守

大米

都唔止今日了，好海鮮下

屌你mk

大米好波

認真 俾著係英超對上5隊
應該早就入兩三球

大米ok啦

Mk有價好賣

On99

Mk下下斷
Lin上身呀屌

大米好勁

MK到底做咩尻 我屌你老母無心踢就死撚開

德甲MVP

60分鐘好換走mk
柒左半場都未上力

mk一拎波就跌

睇mk睇到炆

mk 真係on999999

Mk真係無腳好波

半場好換。。。

Mk搞乜

大米好波
頂撚住查奧爾plz

我寧願睇lin

mk今日災難級

半場換mk 啦屌

Mk搞咩

換lin 又唔係,
馬仔近排又係99 地

mk要換啦都無態

妹下妹下等比人入

mk大字牙仆低左幾多獲

MK 呢D 核廢料有價好賣

點解mk可以咁撚廢

擺mk放左邊 真係好慘

我諗對落隊拖肥都應該得

換月巴入嚟射12m啦

Mk有黃
應該換硬啦

守夠未

mk 呢d 真係頂多普通中場

死守，亂鳩大腳清

Lingard潮文召喚

Hehe d波真係

阿狗都勁過阿j士

Lin喺前場迫搶當黑碧用住先都好

對面個中堅 差d自爆

係, 根本唔啱位
咁既表現完全係正常

對面個5號仔中堅

Lkk撚爆左對面好耐

不過你就肯定唔係一個普通嘅戇鳩

阿積士成班柒頭皮都唔撚係踢波既 仲廢過米堡新特蘭

馬仔打邊其實唔係好差

掉轉咁講
要mk 做多左防守 進攻唔敢放
變左佢攻不銳守不穩

mk全季真係得幾場好波

下下背向拎波 痴線

又唔好咁講 佢本身都唔係打呢個位

Btw 下半場換走佢啦

差啲偷到波

冇hehe嘅話控球率都起碼少半成

間唔時射金球嘅普通中場

對面一對中堅都好無經驗

每個畫面都係mk派膠

虎尾腳入波

上場對水晶宮

對面個5號英冠料

屌你拍大巴悶撚到

屌 係咁俾人撚 遲早失波

果場係游魂

搓下波做下小組配合啦好嗎
係咁斬返個波比人
屌你

放番mk出去隊識用佢既波啦

球証又黑福子

佢今日嘅表現唔關位置事啦

大賽放佢左邊即係玩鳩佢姐, 一係唔好出佢啦

MK同福仔今場

好掛住左羊

LIN條撚樣捐返入佢老母個閪，
咪撚出黎

咪撚大腳亂鳩清好嘛

場場都係咁

積d passing仲差過曼

踢左翼真係出馬仔好過
單對單信心保證
係英超先會起碼2個埋去招呼佢

mk mata一齊出就一定要其中一個放中間
依家兩個去左兩邊梗係唔掂啦

今場真係華西推前得最多

Mk係多仔，薩克達都係第二季黎料
俾多季睇下啦

次次領先一球都縮

Agger
起碼都控定唔好傳失

屎波變變地大佬寧

Yes

下下背住龍門拎波 你想佢點

成季都遊緊

淨係聽到阿積士啲歌聲嘅

唔知做乜
馬仔今季好多時剩係企死喺左路等波到

MK成場唔知做乜
今日爆炸頭腳下功夫仲好過佢

咪撚燈

1:1劇本

福仔出左等於冇出

你講緊上年個馬仔

半場mvp:爆炸 妹

巧波

查奧爾

好1,2場, 之後遊5-6場

好掛住nani突然

傳波都傳唔好，關左右咩事

呢個真

雖然都預左入完波會鳩
但都係好難頂

咪燈丫

blind 跑先 都慢過後上大米安

大米 also played well

又黎901 唔好咁啦摩狗

darmian

有個問題一定要解決
班人唔係冇能力 但點樣迫佢地動真火先係問題

好野大米

大米打歐洲賽好過英超

阿積士個山齊士d一腳決定幾快，隨時一腳one two打穿獌條防線

大米用生命去硬接

大米呢球加分呀

生命值硬接

比黑鳩強姦

大米ho ball

條友勁

廢樹攻中又係on9 mata/mk是但一個啦

大米今日好顛

好悶

大米其實先係真正大賽球員，呢場同對車嗰場

曼聯後防勁左咁多

其實呢排好多人都好似好攰咁, 明明已經休息左
hehe mk mata都差過季中好多

下下9清

大米手都縮埋

仲海鮮

車仔的？

成班未訓醒

華隊

廢摩識閪用班人咩

華

笑住入更衣室

咁就尻左45分鐘

福同mk都唔掂

福仔好似跑得好辛苦

唔推甩腳呢下分分鐘含得撚

你有冇撚睇架 邊到算攻中牙

Smalling條on9又當個波係炸彈

mata啱啱傷完，hehe正正常常啦，mk就海鮮開

我錯了 大米

好彩今日得Mk 冇貨

華西

頭10分鐘ok既

福仔都算幾怯場

仲有45分鐘大巴睇呀

傻閪摩佬一定keep 撚住歸縮啦 屌佢老母

未入局啦明顯

一陣出黎人地實迫搶
費sir入去開下風筒啦

場波西到

華隊：我爆底你都未出世

對面9號集中爆左路
下半場有排捱

無支撐你想佢做到咩

mk今日想點 mata又要留個位70分鐘換佢

鳩下鳩下又死唔去

我寧願佢少做少錯了

踢得好撚鳩

總好過1:1返更衣室

換撚走mk唔該

馬福爆佢啦

Valencia too strong too powerful

MK最差 下半場換Lin入黎跑下啦
希望老豆依招死守真係頂得住 唔樂觀

起碼兩球係咁

快 L D 換 MK

又守到尾

mk真係好撚廢

後衛唔清波咪變石頭

你覺得比人逼住既曼猜到波？

企位

你睇緊邊場波 ？

垃圾曼聯配垃圾領隊真係一流

攻中 明明防中 攻個陣後上

摩佬仆街啦

個英文旁述都話boring

一句講曬 換走mk

Feel 到有D暗湧

應該會換 lin 定馬

人地9號步大力雄 推一步直接過你

仲有45分鐘你嘆

都正常既, 話哂都係第一次打歐洲賽決賽

佢控住咪仲驚

零廣告咁正

完全睇唔出對面有入波既能力

係呢個半場休息補番d平安鐘先

觀眾席有人著贊奴沙

冇廣告

講波佬：the match is extremely boring and even not like a final

劇本味濃
Hold下波得唔得

佢地要後衛比埋直線 long pass個d
最好可以一過一

福仔今場踢緊乜

咁踢法真係等人入你波

冇諗到mata會正選

外國佬都話半場好無聊

你老母企係條街又係咪做緊雞呀？

20年紀足球

訓得

睇到想訓

AJAX係咁踢個波出界

求sop link 死晒

岩岩下回傳都驚一驚

根本兩隊鬥廢

兩隊柒鬥柒

Sure?

兩邊都廢 打和啦

咁都有4射

唔知皇馬入唔入到依隊曼波

呢個唔會係屎波寧囉
我寧願佢大腳清好過俾人逼甩輸埋

呢個球場平時係溜冰場？

巴士放長波俾福仔 可惜佢唔係伊度奧

福仔今場無表現好正常
俾人貼身守到咁 , 拎個波既機會都無
山齊士又係快果堆, 唔係話爆就爆到

近個零月都係扎住上呀 怯

摩佬用人真係好廢

好似落大場睇兩班阿叔鬥波咁

睇緊邊場波

下下大腳尻踢上去 以為睇緊幾年前隊猁

比摩狗教落去都係無前途架啦隊波

點睇都係阿狗勁d
但daddy 濕鳩送波比人, 史雲斯都識攻你la

識得用爆炸已經好勁

不如話曼D人好廢啦

比人狂攻MK個邊

贏就得

屌

我曼教班後生仔點踢養生足球

換走垃圾mk啦

有冇sop link

我寧願鳩住贏 反正都鳩左成季

唔識用人 一世靠運

咪撚玩啦ching

Mk rashford out
Martial lingard in la
唔係迷Lin
Mk有黃牌又踢得差

呢個時間應該踢上年嗰年控住個波你又搶唔到我又9流流

佢係咪無睇

明明中場贏晒
但隊波縮到比晒個比人攻

比你有咩世界級中場都無用啦

俾查奧爾爆到一次就仆得街啦

9號美斯上身喎

縮到
不過都預左

淨係兩邊放長傳 又唔夠準
福仔真係無咩供應 進攻好單調

呢邊曼區喎

依句真 第二年無料到就快啲躝

米希唔掂wor

識鬼咩 之前出爆打普巴 咪撚玩啦

成季都唔係阿妹嘅問題 個個都當個波係炸彈咁

大米都頂左兩次, 唔係次次都咁好彩

如果入lin,一定要留福，呢兩個配對幾好

悶唔緊要 最緊要贏

理撚得你 入左一球

中場果4件真係練彈彈波, 玩足半場都得la
係都要長傳送波比人

Mk下半場要換
咁攪法好驚紅牌

換走mk 出martial
Raahford 墮後打翼啦

呢樣真

馬跑都唔跑又撚用

今場華西

出爆 預左縮啦 爆剩係搏下二傳
無組織可言

侯城都入到啦

馬仔換mk ok la

下季仲係咁踢就係屌出聲

講真邊個可以控到波, 得妹妹同HEHE叫正常

MK仔再 , 大米點頂丫

衰d講句
贏左出到去歐超盃實俾大巴拿456

成季係鳩住和丫清

sop://
sop://
sop://
sop://
sop://
sop://
sop://
sop://
sop://

真係鳩用人 鳩堅持d垃圾原則

Mk過又過唔到人，仲要不斷比人過

mk 好廢呢場應該抖足啦
季尾個態真係好沉
換馬仔係時候

成隊都戇撚鳩鳩咁
人地ajax已經唔似熱狗利撚咁high press
根本好多空間俾你班大帝慢慢猜
係要猜兩三腳就一鳩大腳踢撚走佢
送返個控球權俾人

俾d心機組織下得唔撚得呀？

兩個中堅下下大腳清
定少少 拎個波黎做啦

有冇人掛住隊長？

所以應該係要出廢Lin幫下手做跑狗

入左先啦

我地daddy 好快就三冠王

thx ching

不了

mata 都得嫁 但係落左order唔攻

連基本傳番個波比隊友都做唔到 重講咩突破

睇 bt YouTube la，真係好撚清

如無意外
lin > mk
m11 >rashford
c16 > m8

睇黎要出隊長提場

俾人逼放lin出黎其實幾好，等佢鳩走位有個目標交下，唔使下下大腳清

鳩猜入多球

Mk 由頭差落尾

根本係當年國米/波圖既翻版
完全體現Daddy為左贏完全不擇手段既打法

真係搞笑

其實普巴 hehe都成日大腳踢上去
戰術可能就係咁

同意

出埋黎幫手長傳

如果加時好大獲 咁樣換

少見lin打左邊

做啦啦隊咪算 出黎又自爆

俾人逼又冇人可以俾可以點

當年國米入波只需要大米+史奈達
唔知今年有冇人做到

真係有人掛住隊長

唔係迷lin

換lin出黎收埋mk 仲好

mk真係差

其實最理想係咁出
左rashord 中 Martial 右 mk

mk換得啦
又有黃
防又唔掂攻又唔掂

國米d波真係比到前鋒wo
今日-6入波之後真係零供應

朗隊

Mk 同rashford

爆加妹

當年對巴塞比人禁住黎屌都合理
依家對阿積士

咩意思
依場隨時係佢最後一場

馬仔左勁啲

有馬仔唔出 出lin 重話自己唔係迷lin

Daddy

最緊要贏波 拎盃 下季踢歐聯
踢得樣衰唔緊要

摩佬扮哂野

或者換隊長lor
隊長9下9下又有波入

福仔留啦
馬仔換mk
lin換mata

我地都有大米

ajax好撚勁
2,30年前既話

我地個大米係大賽球員

foxplay好撚正
完全冇廣告

入個球真係贏mata
頂到界外球 仲係邊傳到波出返中間

啱

咁又唔好

而家冇岀lin就話想lin踢

明明呢幾場lin係到賤過地底泥

最聊10年前都好勁

mk mata 真係無翼咁
hehe戰術需要逗得好後
又要睇45分鐘俄羅斯練膽大法
對面栗一燒頭好爆得

佢嗰位係攻中 冇話佢做到要做嘅野
你眼花？

條友驚到瀨屎

冇精華剪瘋狂播入球

mk好似叫完雞來

有卡神果場

伊巴起度應該屈撚晒 而大家前面波都控唔掂

正路出mk 入martial ga la

真係唔係攻中其實

伊度奧呢

ibra

唉 太多位比人猜 屌

福仔hold唔到波
前場冇支點

出到黎 咪又係廢老 廢老咁屌

艾加 明明呢個先正路

講到無野好講 J daddy排陣個shape

lin留返黎換馬達啦

掛住佢以前可以打high press

睇玩具比賽果陣d美國廣告成日勁多野食
睇到勁肚餓

所以問題就係前面
你見打法幾乎係完全一樣
一有機會就大腳屌上前
前面把唔把握到佢根本唔理
只係做個威脅 (當然有波入就最好 )
呢個打法擔心既係獌班老野頂唔頂得住尾段阿積士狂攻

都係 433
都係 tika taka

係 真係爭伊巴

如果要攻一定係換爆走出martial
不過無可能 摩佬一定守為先
mk 70分鐘應該會換走

我見到個 FA Cup Final 廣告就想笑

但係個波9踢上去好少到位喎

下年 福仔+基沙文+james

播多2段廣告唔好辛苦啦

屌你如果對面9號仔肯射, 分分鐘輸緊2:1

咪笑撚死人啦

都得
70分中換入黎chur一chur

依家d波真係好正 好好睇
場場比人禁住黎屌 按足90分鐘平安鐘

你就眼花
Btb前場搶波就係攻中咩

Agger lin呢條友可能一陣又鳩下鳩下入球波

J中間個三角形

etoo決賽都係防守架咋
摩佬用人用得好盡

呢隊曼無踢翼好耐
爆底嘅得翻左羊右華

用伊巴嘅 做到呢樣嘢嘅

入多球 ok?

佢撚識咩

當年eto打左後

我寧願佢咁呀佢控球我仲驚

右後先岩

爆炸係攻中 你老母咪係企街囉

對面T9換人 one mark one la
咪比人咁多位猜啦

西都唔緊要，四十五分鐘唔好失波就夠

對面後生血氣方剛實唔撚捨你班龜縮球隊

隻costa 幾多錢都要比了

唔會出Lin喇 摩佬都知佢未夠班

好似係左
右係pandev

又話呂痛廢 把握力差 , 而家又走黎吹奏

成班戇鳩

兩邊都有 vds

眼睏版福仔

預備平安鐘

+1
呢隊獌D腳法大半都柒下柒下
對面仲要咁撚積極爭波

係左閘

其實今日福仔都幾差

頂多四十五分鐘

最撚驚係80分鐘之後
成日林美香

正常啦

FOX講波個兩條友廁所都冇得去

護波係幾差

怯場姐

可能會換卡神Jones出黎泊行個大巴

都冇支援，打條柒咩

有無巴打睇緊online link?睇緊果條突然間好lag..

無咩供應

Mk踢成咁仲要黃牌實第一個換

彭迪夫都痴撚線

果年勁撚到癲

好刺激啊 成日有失波危機感

佢比人hit in groin
應該痛撚到仆街 仲會陰陰痛

一個solo講另一個去到既

求求老豆唔好再打901啦

上場四強最後幾秒比人打到入小禁區

keep 住

難d wor

打硬呀你洗驚

到伊巴出就會廢老 洗版

卡神文西jones <> mata mk ford

頂撚住

爭d俾光頭佬收皮啦

一定

你守到ok
但你咁樣比個波人攻 守唔到就柒

再嘈就10 0 0

我諗起4強

唔打901應該已經比人追和

普巴加油，你爸爸喺上面睇緊你

咪係
太多空間

十打都唔夠啊應該

心都跳埋出黎

仲有半場悶波等緊大家

前場比唔到壓力對面
2個中堅可以分1個長期痴實福仔
咁佢冇表現都好正常嘅

原來你咁有愛 我睇錯左了

入多球我理撚得你泊咩野巴

伊巴有冇黎

人地牛奶仔啲動作好自然合理流暢
大佬寧唔好搞咁多

成隊都有

ching係咪每日都咁燥

依家咁睇,真係好彩決賽係對阿積士

如果唔係條友橫傳，應該出左局

真
2-0 先泊已經差好遠

半場仲問

嘻嘻 唔係

咁樣都要講老母 你自己討論飽佢

其實摩諗住上半場一球都唔入

擺福仔係前面無比mk mata上前 又點會有入波

討論完攻唔攻中未 15分鐘都唔夠

goallll

爆炸

Mk 2比0

mk...又倒掛

02

法國迷爆既會然多數都幾低汁

屌到入波

橙到

Mk!!!!?

真係講中
mk9下9下

yesss

wa

屌成材

燈到mk入波

2：0

mk 又怪腳

屌你地快咁多

mk!!!!!!!!

反mk有咩好講

次次百屌mk都入波

越屌越有。。 mk

mkkkkkkkkkkkk

仲有人敢反我?屌你老母

Mk
話佢唔掂即入波

又燈

邊個話換走mi

好波不如好運

對唔住 MK

饅碎快撚到

普通中場

2:0！

反mk?

未睇到 咁快講

百屌成材

都話左mk比你地屌到咁實入波

真係mk

好撚燈呢道

鳩鳩下又一粒

燈

Mk!!!!!!!

唔好意思 啱啱喺月球趕落黎

this is united

邊個話要半場換mk!!!
同我岀嚟

燈到

狂屌mk, 所以佢入波了

果然 屌完就入波

百屌成才, 柒足半場就係為呢球

連燈仔

-6足球

連登仔輕鬆屌到mk入波

mk柒下柒下又有波入

Sor mk

MK仔

歐霸之子mk

mk 入波
又燈

屎波+MK+死球
三樣屌最多既野整個入波你睇

唔屌囉

屌撚到入波

smalling 助攻
mk 入波

搞掂

ｍｋ

恭喜大家又燈一鑊

-6到

仲要靚波

Sor mk you are great

踢到咁撚鳩又入波

屌你老母倒掛入波mk

完美咁幫佢理清成個脈絡 多謝我都黎唔切啦佢

屎波加mk

邊個話換mk邊個就係鬼

mk入左 6球

好撚燈

Ho ball

鳩鳩下又二比零

邊個屌mk既 同我出黎

仲要射得咁靚

贏兩球再泊大巴
摩佬既計劃已經成功左

屎波 assist

好似見到敢帥既-6football

Mk屌到入波

屎波助攻

Mk打歐霸特別勁

下個屌邊個?

我錯了 MK

屌完有波入

我地燈到mk 入波

連燈

災難級

燈到贏又有咩所謂

好撚大煙

屌到大佬寧助攻

仲有邊個質疑大佬寧嘅能力

下年有歐聯啦掛

Keep 住屌 唔好停

應該會更悶，搓到完場

好大煙

放煙花呀? 咁大煙既...

瞓得

領先一球好危險, 宜家係雙倍危險!!!

燈到呢

不敢鬆懈

負碌足球

對唔住

繼續屌

唔係我地屌點會入

Mk

咪燈啦

好, 我同意開始泊大巴

垃圾福

sorry sir, 我有份屌

-6到仆街

燈埋福囝please

係咪訓得

9下9下 2:0 真係好運到

成隊得福無用

32同16強靠佢carry

黎黎去去得啲-6入波 悶撚到咁早抖好過

真係好撚悶 決賽都可以打成咁果然係垃圾隊打垃圾杯

對面中堅山齊士跑得好撚快

到

連登燈力再現

福子今場好撚差

MK : 換我呀啦
btw 清新好型

mk成個淘汰賽只有4強無入波

燈到入

嘩屌成隊波半場出黎搞咩又唔同左
咁撚醒神既

咁我寧願三倍危險

Lin換樹啦，樹又開始有潛力極速紅牌

一齊屌福仔
福仔好屎波

見大家撐曼 先入嚟討論下 唔啱聽咪算 洗唔洗又老母 又企街

負碌入一球有咩勁, 夠膽入多球丫笨

大家唔提 細隊 助攻

法國班猁狗開始去訓

阿積士收咗錢？
成日面對面傳比我曼

2:0 仲唔全龜縮

睇見班反曼睇到咁撚燥真係開心

講完好快入波

福仔今場災難級

下球到佢

吹啊

mk:入完波繼續鳩

快撚d9猜完場

而家就真係悶撚到完場啦屌

可以返荷蘭了

角球儲成季留到最後一場先黎料

連燈仔下個屌邊個

除左福仔
大家應該唔會再見到其他人過自己半場

轉頭順便燈埋馬仔 lin 仔 oj?

on9 冇樹d波斬比邊個頂

訓咗唔好起身

就入波

值得自豪架咩呢樣野

爆炸黃

猜波等完場唔會舒服過死守咩摩佬

爆炸唔好自爆

唔使咁介意既, 得閒入多d黎你就慣

對面個黑人後衛幾撚勁

我都係咁諗

福仔冇鬼用 快d走

我今日係阿姆斯特丹車站見到勁多人著阿積士波衫
好興奮咁唔知去邊睇波
點知輸波 搞到我而家唔敢出酒店
一陣班痴線佬醉酒鬧事

爆炸黃埋

尻尻下又比摩佬過一關

教下你睇波又唔得？比人屌下老母 你慌你老母反生咩

拜託唔好99下比人追返球

到時又要平安鐘

廢撚

比朗隊入嚟控下節奏啦

爆炸小心呀大佬

一世負碌 垃圾摩狗

冷靜啲

佢唔係v92

快啲講話全隊曼聯都踢得差 燈到曼聯入多幾球

已成定局了

清新個樣越黎越自信

樹仔今場好撚勁

關你撚事，有杯攞，踢歐聯咪得囉

爆炸今日對腳咁勁

靜啦

收到風班猁開始去訓

清新個樣好撚有信心

羅美路好型

爆炸轉身

訓低都仲傳到個波

之前角球唔係無力就唔知斬左去邊 居然今場靠角球

成隊屌晒啦唔好煩
垃圾曼

出去咪又係比人笑

爆炸今日咁好腳法嘅

開口中

羅美路個樣好鬼臭串

咁下期六合彩開咩 可唔可以話左俾我知先

清新趙緊香口交？
佢個樣

留意到依度d手足咁有自信
我愈黎愈驚

羅美路個樣成個里安納度咁

福仔廢到

場場都o趙

福仔對返後生仔就冇乜so

羅美路話我食住香口膠 慢慢接波你吹呀

清新個樣好得戚

咁快訓 仲有半場喎

給得戚

又有低汁會然走去人地到mon post 映衰晒

喂福仔唔掂喎

福仔後生打後生爆唔贏

訓啦柒頭

個17歲中堅又幾撚勁

留意到有阿j士迷話咁快2:0唔睇了，去打機好過

點解咁易放棄？咁無體育精神

可以等70分鐘睇Lin 同carrick

今年歐聯，得李城入到八強，你隊波咪仲好笑

換走佢

下個係咪福

對面d中堅都跑得好撚快
福仔冇肉食

你邊撚個呀又

係，冇得屈速

mon post 狗

爆老野就話姐, 人地仲後生過佢

屌！踢乜野前鋒啊！福仔廢到

福換馬啦屌

半個鐘後就可以開始J 基沙文

對面d後衛後生 福仔就爆唔到

ibra打後生實屈到仆街

要出隊長以慢打快

福仔俾人睇到實
對面中堅又唔慢
無㗎啦

福仔下下郁自己去

福仔爭氣d啦

已經除左褲

比福仔鳩爆下咪算 都唔預佢做到乜

对吾住囉-.-

我真係唔信有咁多ajax 球迷

福仔下下想硬爆唔得喎

睇黎好快俾人追返

表示福仔準備入波

J少陣啦 因住炒車啊

福仔一有波就dup低頭鳩推

基士文100%

地球聯合軍

福仔今場好獨食

嚇撚到

30頁開始睇

反曼反到平日半夜睇曼聯
真曼過呢度好多人

上年痢輸哂既盃今年贏哂

英撚係咁

對面後衛有身位又快

有清新 何需ddg

好在有華西

前面得佢一個, 唔硬爆根本無得揀

[size=4]福仔冇態就欄啦/size=4]

Pogba

華西打咗去左閘位

佢上年個個盃都輸晒wo ching=.=

睇我個名就知我三十年阿迷啦

( Show Blocked User - Wickham )

Bye

妹

開始比人圍攻

妹妹開始妹了

大家一齊屌福仔

福仔番去踢U-12啦

屌你妹做乜撚野

有冇link?平時睇開幾個都死晒

華西真係好波

POGBA我屌你

妹妹我屌你

妹妹又嚟料

屌你普巴

大米好準

一唔清就出事

屌你老母普巴

smalling好波
果然係隊友

扭輸個角球

話就話半個盃耳
但唔該唔好鳩踢踢

阿積士D人一入禁區我就見到天罡北斗陣

Hehe!!

Jed

大笑咗😂😂😂

隻盃好似冇耳仔

Mata

咪撚咁快J啦屌

華西砍得咁準

有無睇聯賽盃呀

岩啦 下個開始屌福

對面個17歲中堅好撚勁下

屌爆你

隊長熱身

屌福節奏要出現了

124 passes only

想下個入波邊個？ 落力啲屌！

今次真係100%我曼的人

決賽囉

馬達被撞飛

年年都要印新7號我屌你

37M買馬達真係好撚抵

全盛時期既基沙文可以比人key入幾多隊既波衫

明明之前廢到仆街

12m

手足們, 推呀

華西呢場波有無出3成功力

MATA 邊夠人食位

下年仲咁踢 真係食得屎

沒有耶子 邊買到馬達

印自己名

無sor 自膠

清新好得閒

聽日去印件7號電話佬會唔會比人笑

清新個頭落左幾多蠟

華西真係好撚大隻

打緊邊爐

最大功勞其實係摩佬

成班猁真係痴撚線
屌你老母四點啦，入棺材哭喪啦
反曼 仲諗住睇佢輸架嘛

清新個樣真係

清新

唔係v92先咩

賣給三年後的自己

嚇到仆街

清新個精神面貌完全可以頂到ddg

清新個樣完全係講緊 叫阿積士俾 D 掙扎

福

Mata 冇人幫

爆炸凌空假腳

第3個post都黎

Rashford

又唔好咁淡定完場慢慢bin

馬達今場身價波

班猁眼紅我地拎到個盃

福子

準備屌福了 垃圾一條

爆炸個小跳不得了

佢地舊年拎唔到嘅我曼今年攞曬

福仔藍天

笑4

空中假腳 拖舟

下個到你入波啦